<有圖>偷拍 地鐵 絲打

你覆緊咩Post啊

屌

關你撚事咩

上連登都要比你影

9成係mon緊5p台

有圖=一張圖

關唔關你事呀死變態佬

成年都唔染返個頭

On9仔

又回帶

做咩影我

呢個唔合理咩？

對象腿柒到

好似幾正

嚇死 仲以為你影我

有咩問題

嚇死仲以為你影我

睇個Post都要比你放我上網 我屌你咩